GME post真係笑撚死我，成班高J師

係咪未炒過股呀？
升200%仲J

買股票係咪一定要以賺錢為目標？

大慈善家

買股票唔為賺錢

我鍾意依句

都可以以輸錢為目標既

買少少參與吓當打舖game都算
賭身家果啲就....

笑到仆街，總有你呢啲傻仔以為個個都會diamond holds之後到真係輸錢就會怪香港人唔團結再屌埋香港一份，話唔值得有民主 blah blah blah，然後對啲外國day trader，panic sell撚隻字不提

甘比啲friend

為啖氣

同你個排炒USO 差不多啦

成班傻閪都唔知做乜鳩
人地出post 佢出錢

Robinhood !!!

睇錯gem

應該要以蝕錢為目標，輸到陷家剷就岩啦

ching都好記仇喎

入面一有人話沽左就屌晒老母
勁能痴線

SOR
見到你個名即時諗返起

屌
百幾蚊入個啲瘋狂Panic sell搞串個party

你有幾多股呀

其實都係架

可能聽日上200
高J已經on9
高J完即刻蝕放更on9

哲學大師都唔夠你嚟

有咩問題
on9仔邊個規定升左唔可再升

傻hi

呢位巴打既精神要respect

respect

水人高追0282嗰時啲人都係咁講

笑4

唔怪之得叫連燈

大娛樂家

哲學大師

呢次係一個信念 一個movement
做鳩班沽空佬

聽人吹捧$100以上買個啲，望住自己個戶口啲錢不斷減緊係咩感覺

如果以搞笑為目標炒股
佢係幾成功

名留青史肯定

睇富途啲留言，以為成班撞邪

睇完呢類post，我終於明點解多數人玩股票都係輸，贏嘅只係少部分人

大家玩得開心啲

個個買嗰陣都以為自己唔會摸頂

真係服到五體投地

Cc toy 弱智

笑撚死

適用於tesla呢啲咋，
將信念放喺妖股，
咪即係賭錢

好有深度呀

深度戇鳩

吓

成班人玩接火棒遊戲玩上癮

人哋想體驗一下過山車嘅快感

人地就衣錦還鄉啦

啱

以為上緊cctoy

老老實實
今次真係大家要團結
去打爆大戶
見證歷史
有錢齊齊賺

光復香港
大家都係同一個道理

跌少少咪靠手足爬返上去
200蚊你驚見唔到?

我今次好認真
講咗唔沽就唔沽

錢，大家齊齊賺
輸，今生無悔
贏，見證華爾街歷史
連登仔，入唔入到華爾街歷史靠呢次

夜麻麻笑到醒晒

估唔到第一版就睇到香港人人性嘅光輝

技術性調整姐，遲啲上$800，SH

其實真係估唔到

寧願你捐畀劉廸祖

港豬買股票先為左賺錢
用支牛，買中支股
人地日本好尊重股票，真心鍾意間公司
鬼佬為左對抗強權，錢只係贏左既勝利品
港豬窮到得返錢
手足加油 sh gme

要叫人SH返去WSB
財登仔全部一升即放

睇到啦大大個苦主區
心諗同人一齊SH依家先星期一驚條毛咩
肯撚定大部分都諗住賺快錢食水尾既人
一陣俾佢地升返上去咪又係放曬出去

人地就真係笑你on9啦
同個啲句句膠化deep State一樣
做撚晒真心

少年股神

高買低賣
識炒股一定係咁炒

雖然覺得好on9，但都係比個正皮你

屌你老味返去cctoy啦中學生

你都唔差

老老實實
今次真係大家要團結
去打爆大戶
見證歷史
有錢齊齊賺

光復香港
大家都係同一個道理

跌少少咪靠手足爬返上去
200蚊你驚見唔到?

我今次好認真
講咗唔沽就唔沽

錢，大家齊齊賺
輸，今生無悔
贏，見證華爾街歷史
連登仔，入唔入到華爾街歷史靠呢次

驚閪？ 今晚就200 啦 呢位師兄話set 400賣呀

最好搞到爆bubble 大家都無魚蛋食

其實係

你又知

我知你抽緊282水

係為咗追求高揸低沽嘅行為藝術.

係為左改變社會，令社會變得更美好

係為左追求高J急插既果種快感

金融怪傑本書講，有啲人真係唔係為賺錢，所以成日輸都仲繼續。

重點係佢地自己唔知

一晚就衝出嚟燈

留名等binc

真
買完之後print d 實體股票出黎當牆紙都好駛好用呀

FUTU呢

夠薑咪bin我

我見到個fd買係山頂158 最高159

呢單野同wechat女

資助窮人都仲可以叫慈善既
資助有錢人就....

睇到買股票唔係為賺錢， 我真係忍唔住笑

笑到漏尿

中年仲係咁諗？

tesla 升左十幾倍一樣大把人追

星期五就知binc 定笑

搞撚笑
唔賺錢邊個買股票？

都唔明點解人人都要笑個位ching
套自己套價值觀落人到
想夾死大戶有咩問題 想參與下又有咩問題
輸又唔是輸你個袋d錢 你話勸學生哥margin all in 就抵屌姐

有可比性？

股俠

玩孖展仲要高追既話就真係自己攞拎驚

屌你隻泛民狗咪走入嚟財經台柒啦

留番d錢落去茶記叫凍飲都好過你為咗d咩野見證歷史夾死大户參與下
信咗依d既人咪做曬韭菜幫人接貴貨坐喺山頂上面
依家搞到買gme係潮流黎yolo要跟風買
到底害死咗幾多個靚仔

你d閒錢攞黎買野飲 我鍾意間公司 想支持下
我就睇唔出有咩邊樣好過邊樣
講到未 咪又是你覺得啱你就認為人地都應該照你個套咁諗

個人就好反對咩跟風買 叫人sh all in 個d
但是自己知自己做緊咩 輸左唔會賴地硬 自己錢自己想做咩咪做咩

如果明刀明槍，你去革命，衝擊，就睇得出係一個行動。

喺股市上，你唔知挾升嘅係咩人，同282一樣，好可能引嚟另一班大戶大鱷，純粹想挾完沽空機構再高位套現。

話唔定根本討論區嘅散戶好多只係分身打手。who knows?

媽啊，想笑撚死我咩

好有型阿.....

師兄係真心定假膠

係為個種過山車刺激感

收皮喇
大把人玩緊sh緊
你唔玩就算撚數
買得既都好清楚自己做緊咩
個d賭 all in既就算今次唔輸，下次都會輸
呢d人要買教訓

唔為賺錢買嚟把撚咩ching

Lm今晚binc

明明推人去死仲以為自己夾死大戶，笑能左

左膠大愛

連登啲人係咁，自己無份賺咪眼紅

我都想睇吓

夠薑今晚上400我收皮

YES 我平時買股都係為左儲牛牛積分換公仔

震驚60億人

公義之戰

中年處男係咁

機構=拜登
傻散=阿侵

其實好多人開始諗
夾爆左大戶之後係咪音樂椅人踩人

我可以答你
係
會由高位跌好多

跟住有啲人又會話咁GME咪又係會死你咪又係食人血blah blah blah
WSB班人就有因為呢樣野討論過
佢地既結論係
有部份人會股價落返去入profit既20-30% (考慮到infinite squeeze可以升500-1000%，個profit已經可以入好多)
亦都有啲人會用部分profit去幫助返自己community有需要嘅人
我希望連登仔都考慮下自己之後想點

我自己會選擇入返GME既股票
因為如果真係成事
Ryan Cohen同GME d director都一定有功勞

輸當然無野講
贏既希望大家都會感下恩
Let the boomers know, we are much better than them!

都未睇到結局就bin定先

暫時80幾蚊

成班低J 師， 笑撚死我

bin大大力同我bin

人地仲笑9我地 好衰

目標價：42069

快啲搵個窿啦

拎啲100蚊美金捲支煙先

挾緊空倉，齊心就要幾多都有

慘了

鞭師

點解呢

係咪未炒過股呀？
升200%咁少都唔追

講緊樓主

呢幾日睇清楚喇

正股牛熊

SH

唔洗星期5啦,今日PENIS SELL都已經可以笑到佢地仆街

樓主深潛

你班廢淡，應該慶幸自己廢到只係得把口，唔係好似佢咁嘅下場：

唔係，純粹過下日晨打發下時間

樓豬玩返啲老人股啦
妹下妹下又1%

夾爆完淡友春袋~過左星期五收市會點 真心想知道。

入咗！

Sh

樓豬 聽龔成買盈富基金

樓主出黎

此post已完感謝大家
me均價77

星期五to the moon🚀🚀🚀🚀🚀

-81均價
同大家一齊sh到星期5

我均價77蚊

我77蚊入

respect啦
人地用真錢對賭

respect
有佢大家先有錢賺

都要多謝高J師
無你哋個價點會推得上

屌個po笑到仆街

都係嘅，可敬過呢度用口put嘅人

binC

好C服
夠薑上400

行得好前
先知

我地錯了
先知

留名睇樓主short call

睇到呢個留言完全改變左我價值觀

係為左世界和平

唔笑了
我而家真係為啖氣

樓主應當悔改

好在你無俾大錢玩股票, 情緒咁上好易出事

WSB 手起刀落

啲入世未深上連登既細路 就係比你呢啲死弱智on9仔害撚死

為啖氣 輸身家
賭錢大忌

睇下邊個笑到最後

同睇波不賭波，睇來幹什麼差不多

我有朋友話幾萬蚊輸左咪輸左，襯下熱鬧姐

中咗

點只200%
利申 高J